依家棒球棍咁平既?全民打棒球!

所以一齊買波波打

要full gear了

nice

即刻入返百零二百枝來派街坊

淘寶會運唔到落嚟
唔好曬錢

淘左落唔落到黎先

你點證明落唔到,平時我都係唔講了

除左淘寶有冇其它地方有

咪用淘寶啦屌你 要支爆呀而家 比淘寶發國難財？

一人買一枝打棒球係好合理

Lucille

你會認為我地幫到幾多可能全民FULL GEAR都係講緊十幾萬,推得到佢既經濟上世界TOP1?

全部扣住

一人買一枝

加埋鐵扣，像walking dead 入面咁

正正就係你呢種諗法害死香港人
唔係講緊影響有幾大，你行為係錯嘅話，就算影響有幾細都係錯，係度比錢中資公司賺。
第二，個個人好似你咁諗，唔會擺睇tvb，係中銀行資啦，喂我一個人嘅影響有幾大呀？你話你自己有無問題。

你諗法同d人唔出遊行一樣
「我唔去遊行啦，我一個幫到幾多姐？」

希望屌得醒你

屌得醒我搞撚掂香港先啦,諗到咁撚遠,你唔好講話你開水喉沖涼係唔係幫緊支那用東江水,未撚醒果個係你,你連TARGET係邊個都唔知

好撚想買

我要打棒球

有替代品唔用 係都要幫襯大陸
香港勝在有你呢種人

兄弟爬山,各自努力啦,我R棍打棒球就係咁R

Bat 係雙用
一般人fing 幾下就會損手
亦唔fing得太快

雙手用

兄弟爬山唔包括益對家架 唔好搞錯

1無講唔包
2係唔係益自己判斷啦
如果呢幾十萬係幫到大家,利大於幣

推

1. 益對家如果包，咁一毛三毛都係係兄弟爬山啦
2. 你連裝備都淘，可想而知你淘野淘到慣晒啦，你自問自己比左幾多錢淘寶賺 個個學你咁樣，中國經濟蒸蒸日上，多謝你

就算我令中國經濟有幫助,幫助有幾大?
仲有,淘GEAR最壞既情況都係令中國短暫經濟上升,仲未計上升到幾多,借問聲你係咪有個大荷包,你有既話咪一齊SPONSOR GEAR囉,我支持架
我既出發點又係為左幫對家,正如你買外國貨你又點SURE佢地唔係MADE IN CHINA行多個圈又貴成倍

微微幫助支那既同時係大大幫助香港運動既話,我覺得呢些少你所謂既幫助係值得囉

不合作運動阻到人返工你都唔會屌柒佢影響香港經濟啦

同我講經濟

1

淘得切？

有冇group 我地組個棒球隊 一team人打好冇？

教練

幾時到貨

依家買唔切去比賽wor ching

27號先打比賽

唔得咪下一場

壘球棍棒球棍攞出街記住入棍袋
到「比賽、練習」先好攞出黎
無入棍袋就咁攞出街
黑警可以告9你持有攻擊性武器

收到
我仲買左一堆棒球,應該無事

巴打到時可唔可以俾我買你對手套

仲係北京

近排淘寶慢咗啲
之前買3日送到香港，家下一個禮拜都唔知得唔得

真.金屬球棒

唔係深圳個d先快既咩，北京咁撚遠一個禮拜都唔知到未

開箱check左枝
10蚊貨仔用料十足